[行動建議] 係徹底杯葛對話之前，充分利用林鄭搭既呢個「公開對話」雞棚

尋日第一次公開對話
大家未係好熟手 未睇得透對家手段
有少少比對家帶住走
但係唔緊要
大家反思完，同意要一致杯葛「假對話 真企硬」

黎緊如果佢繼續搞公開對話
咁我地就可以好好利用呢個「大台」
反客為主，順水推舟
唔需要跟住佢個flow走
唔需要圍住佢既回應黎問
聽唔到必須既答案就直接幫佢總結，問下一題
唔好執著係同一點鑽牛角尖，
唔好比機會佢遊花園耍鳩大家、浪費對話時間

利用呢個公開大台，再次向全港全部市民宣讀自己既訴求

全港所有媒體都會直播
除左某D狗閪黨媒會格硬去廣告飛走畫面
所有本地、甚至跨國媒體都會直播
全球幾十億人都會睇到
係一個極好既機會 面向世界
比抗爭者向世界直接展示呢個極權政府既醜陋
比twitter fb ig文宣黎得更加直接，更有畫面

對家搭起呢個雞棚
我地就將文字、圖片、社交網站上的文宣攻勢直接搬上大銀幕！
比哂全世界睇！

lv1：拎到支咪係手，開頭幾句循例將各種問題往死裏問，
Yes No Question，唔好問開放式題目
唔好比空間佢自由鳩噏
如果唔答Yes No，下一個發言者就接力屌柒佢遊花園
睇多D立法會辯論(香港 台灣都有) 反對派係點樣強力迫問對家

lv2：發言者可以問Yes No訴求問題，
然後扮人肉錄音機重覆佢D官腔廢話，
或者引述佢幾月幾號講過乜野廢話，
簡而精咁講哂佢可以講既野，
然後大力屌鳩佢(語氣可以嚴厲少少)，
落鳩佢面，叫佢唔好浪費香港人時間，
唔好「假扮對話 實質人肉錄音機 堅拒讓步」
覆述返佢既狗屁廢話比全世界知

lv3：去到發言環節末段
(要確保仲有幾個我方既人可以問)，
做個全晚小總結，
大概總結返佢今晚講左乜廢話，
點樣遊花園，點樣拒絕落實訴求，

最後嚴厲宣讀以下說辭：

「就住你呢幾次公開對話既表現，
大家都睇到呢個政府既取態，
因為你依然企硬，扮對話但寸步不讓，
死不悔改，你話唔到事。
同等形式既「公開對話」(做個quote手勢) 都已失去作用，
淪為愚弄大眾，愚弄全世界既公關手段，
所以由呢一刻開始抗爭者會全面杯葛呢種對話，
想再次對話就直接拎出符合訴求既方案出黎傾，

五大訴求、缺一不可 (全場跟嗌)

香港人唔接受垃圾政府
政府一日唔落實所有訴求，抗爭會永遠持續
極權政府係影響市容、嚴重打擊各行各業、樓股市、社會嚴重分割既罪魁禍首，
整個政治班子上下難辭其咎，
香港人會記住你地，
歷史會記住你地

(稍作停頓)

光復香港，時代革命
(全場同聲嗌，重覆5次)
」

因為呢D對話場合係面向國際
所以最好每隔一個發言就係全英語
全部重點都要有英語講到
要有個完整對話、質問、被遊花園既過程比外國睇到
咁外國評論者都會有充足子彈去批判

簡單黎講，要將上面既宣言用英語重覆一次
外國媒體需要一段完整既英語宣言

留意如果佢中英語講既野唔同 (對外國示弱，對港強硬)，
就當問即刻雙語並用，即時篤爆佢，
質疑佢前言不對後語，仲點樣真正回應香港人訴求
打擊佢既可信性，等全香港 (紅 藍 淺)、全世界都知佢愚弄緊大家
務求令佢既個人形象係面向全世界既鏡頭下直接覆滅：講大話，誠信破產，沒有資格再留任行政長官

pish

推 要利用呢個雞棚同全香港人做文宣

推

good idea

推

下次應該開定tg group比入到場嘅人聯合起黎，互相合作，搞到佢唔敢再做show

反客為主，而家邊個係你老細呀淋病

推呀

港獨之母林鄭月娥搭左個咁好用既大台比大家
大家唔係唔用下話？

係會場望住林鄭指住林鄭大聲讀自殺名單出黎

個list好似有報紙check左係假
咁就要避免讀呢D certified fake news出黎
隨時比人反咬一口呀！

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

香港人根本無果種政治智慧去同專業PR玩呢啲遊戲

一係就繼續衝
一係就返屋企瞓

唔該唔好去比撚
你影衰哂所有黑衫人

[正視聽] 點解林鄭之前閉門會議你話學生唔去係啱 而家又要驚佢同藍絲扮傾就狗衝去傾

Good idea!希望下次抽到架兄弟會咁做！

push

有寫遺言嗰幾個手足呀

第1次唔識唔緊要
所以突登開post比建議大家
務求每一個香港人都可以做到相近效果

唔使完全避開

點解要杯葛？
一定要對話
用黎做文宣
預左佢答唔到 但全世界睇住 宣傳效果好大

1-2次對話後都得個講字，咁就有正當性
我地香港人唔係未試過對話，但對話完主流意見都係不被接受既，又可以set個deadline比佢
同埋持續既對話會加強佢認受性

所以就去埋第2次
答唔到就cut the bullshit
政府「假對話」陰謀曝光
香港人唔需要再浪費時間圍住佢黎轉圈
專心一意全力抗爭

點杯葛都一定會有自己人參加
點解唔利用?

幫你手推下

你太天真了，佢冇諗過答應你任何一件事，佢只係為咗做show

我反建議下次去要當佢廢嘅，自己響電視機promote文宣行動，同藍絲洗腦就夠

人地俾個機會你做promotion ，唔係唔食住上掛

推爆佢

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

贊同! 有晒地方俾我地做演講, 就將佢變成香港人嘅演講平台
屌你林鄭 我唔L要你廢UP 直接回應訴求
HK TED TALK !

跟佢玩就係公開對話
唔跟佢玩的話，玩到變America got talent都重得
本質就係比3分鐘你對住鏡頭表演

扮人肉錄音機重覆佢D官腔廢話

唔好意思巴打但呢點我有啲存疑
我記得之前有另外做公關嘅巴打講過，基本上林奠（或政府）不斷loop某些詞語、詞彙、短語、句子，其實代表呢樣正正係佢地想透過洗腦同不同複述，增強說服力同深入民心。
如果我地跟住重複，會唔會反而幫左林奠

直接利用嗰三分鐘
宣傳香港獨立宣言
中英文版都要
直播入晒屋冇得cut

你睇多次#1
你同我講緊同一樣野

唔係全部人都睇足哂佢係唔同場合講過的廢話
所以可以幫佢做個小總結
幫大家重溫返佢呢100日係點樣愚弄大眾
重新燃起大眾既怒火
然後一定要逐點回應、擊破
將每一個破綻放大

對，等於一四年四點鐘許蛇咁
仲去即係俾咗個認受性佢

記者會係單向鳩噏
記者既問法/尖銳性/立場有限制

今次對話大會就唔同
深黃都可以講

重點係行政長官公開對話
仲要全球直播
直頭係一次質詢大會
大大力質散佢

幾好，要做英文同總結

真係需要借平台論述，根本無普選做基礎，辛苦的東西係無用

沙中線查左幾耐？ 法庭可以拖佔中幾多年先告。

Vote or Independence. No others choice

推呀！

唔好以為即刻杯葛就得
要去多最後一次做反擊呀！
如果去完第1次就停
佢一定會大條道理話「你唔肯再對話，我打開左門等緊你架」

事實係因為你未打破佢設既局呀！

用第二次對公開對話
徹底拆穿西洋鏡
擊潰正當性
拆大台！
到時我地就名正言順咁杯葛！

以後應對公開對話會 (如果仲會有)一於咁做：
1. 盡搶入場卷。(以尋晚發言人數既比例，應該可以攞到絕大部分飛)
2. 一定要入場
3A. (建議)唔好俾機會佢影到林奠市民對話既相，外媒同林奠一埋哂位，全部人就即刻當住佢面起身走 (最好thumb down佢)
或
3B. (唔建議, 可能會俾人Spin)照搶發言，但清一色英文( 又或中英對照)，集中質詢政府同警隊濫權，包庇，同埋hate speech。

推！